實現每月賺5%，長期post 七月回歸

首先同各位巴打講聲唔好意思，因為五六月有啲私人野，真係唔得閒開post。

我回報一下你兩個月我嘅投資策略，之後先推介反啲心水比大家

先入400 轉 3311 轉 2018 轉 939至今

入400係因為股價被追擊，有急跌，然後我以投機心態入左貨，其後400再遭追擊，結果我係損手離場。不過我知首投機屬高風險，所以下注都比較細，最後係捐失總資產8%。
(今次損手，我有做到反省，我冇深入研究對400既追擊報告，同400既業務，下次我會避免再犯同一錯誤。同時五六月，因為私事都有影響，下次我會幾忙都去做功課)(希望大家可以保持良好心態，係我既故事都可以學習到)

然後眼見3311做左一個比較大既調整，大約13蚊左右我入左市，由於之前損手既教訓，我都睇得3311好緊，見到佢原來仲有下行空間，所以我平手不饋手續費下離場

再轉2018，今次2018係同400一齊被追擊嘅股票，但係經過我深入了解追擊報告，同2018既業務，我認為有十分大既反彈空間，大約90蚊位我all in左
如事者真係有得升，目標價係106上望120，但係前幾日股價大約係96有弱勢出現，最後我96放左。
(當然啦， 今日睇返股價已經突破＄100，不過我唔會諗如果早知咩咩咩果啲野，因為我明白，回避風險同時回避潛在回報。)

轉939係因為內銀股近排算係強勢，加上派息所以轉左

兩個月匯報完畢。

再睇反我之前推介過既股，應該大部份都有唔錯既回報。我希望泥緊推介既心水都有好表現

七月份推介

2018
上面都講左，我曾經90蚊持有，而家都係目標價106上望120。近排趨勢突破橫移，所以短期內係會有得再升。加上換iphone既熱潮都到，所以相信呢排都會有炒作

3311/1186/1800
我見到呢三隻都係同一時間做調整，而家三隻都係同一時間做回升，咁樣基本上可以當做整個板塊重新受到投資者關注，進入升浪。

三隻入面都係會簡反3311，數據上顯示，12.3呢個價位應該係低位，呢個價位都橫移左一段時間，睇到有足夠支持，同時上升空間足夠，基本面良好，目標價15蚊，上望16蚊。
(上次個post我都係推呢隻)

751 (風險較大)
呢隻股，我係私人group有叫百年同千金兩位巴打留言，當時係4.2左右。今日已經到4.88。我相信751既電視業務未來會有改善，加上751旗下業務有騰身關聯公司入股，投資者憧憬未來有動作，短期都係支持股價既主要因素。目標價5.5。

另外，經過多日考慮， 加上我嚟緊比較得閑
我提供一個email比各位巴打，或者cd-rom 朋友私人問我有關股票既問題，或者交流下。
雖然我未必可以全部睇得晒但係我都會盡量回答

buynikeshoes1@gmail.com

呢個email 我平時拎泥抽鞋，原諒佢個名同串錯字

btw ,今日細價估股災，我媽媽成功撈底，係有錢賺，我都要向佢學習下

加油

巴打終於返黎

btw 伯母入左邊隻分享my

1389
0.1入
0.2放
薑係老嘅辣

1倍

btw 多謝巴打之前隻688

留名

Lm

小弟都入左少少1389 @0.19 希望執到少少

控制好風險，投機性入市係冇問
無論輸贏都希望你學到更多

等位入3311

3311爆左下

屌比我上左車先啦

仲以為入錯3311, 原來調整期咁長 終於向上郁

等佢回落返12.6先入

12.5入左
12.4-12.6波動咁耐仲有downtrend, 果陣嚇死我

今日郁得咁快 諗住12.6左右有得入

13蚊入3311仲以為有排坐

坐完3311, 依家坐285 屌

巴打幾錢入285

17.5

285定3311
285好撚吸引

3311好勇

285六蚊果時有叫過人買，果時未出post

我覺得285過份炒熱，而家唔好入貨住，風險太大

收到
岩岩諗住入15.7 好彩自己CANCEL得切

3311有冇機落返少少

基本上唔會，如果唔係12.3 入，現價買入值博率唔算太高，可以少注試咗先，趺穿12.3就走

新手一問
我想知其實邊到可以睇到咁多股票嘅最新消息（除咗新聞）
同埋對一間公司嘅分析係睇咩為主？
Annual report? Background? Relevant news?
有冇巴絲可以解答
利申 學生，純粹想學下野同認識個金融市場

巴打點睇2388 大行睇佢目標價好高

新手留個名

3311會唔會太勁

早排想入3311 錯過咗
不過都祝巴絲贏多啲

轉買1186點睇？

之前用左2千幾買輪，今日先返家鄉有賺

12.46入左3311..等緊上15

支持

用aastocks
幾方便

1186其實都係同一板塊，有上升空間
缺點，上升空間未必有3311咁多
好處，股價較3311日穩定

2388，如果你有睇我之前既post，
我都會建議各位巴打入

但我覺得而家股價處於高水平， 面對較高調整機會
， 值博率唔高

如果你想入， 可以睇埋徐淨之後嘅情況

有朋友係email問我522

我咁答
522,2018,2382
都係同一行業
522之前一直強勢未有明顯調整，但係睇反大市就一直係25500點做整固，由於大市冇上升動力，加上iphone周期又冇咁快到，所以面對忍優係會強勢未必會維持到而出現調整。

你有貨係手唔洗太驚，呢隻始終都係優質股。
$105有支持，期望iphone周期帶動股價升至125至130

522 2018 2382
我會簡2018 次522 後2382

再補充，如果就長期而言
我會簡522/2382 次選2018

我4月嗰時聽佐巴打分析，而自己返工都同紙有關，
知道紙價近呢一年只升不降，
8.3大手仟佐玖龍紙業，依家已經有20%盈利，Thanks

Thx巴打

3311上次12.9入，14.4放
今次12.5入左

另外981，10.5入

真係唔好意思

我每次既分析都盡量客觀
但難免有啲股票表現不似預期

我所我成日都話保持心態

HSBC 派息收費邊到有得睇收幾多?
新手真係唔識
有冇example睇睇成條數會比佢收幾多

巴打 想問你點睇2208呢隻?11.06入左 諗緊放唔放好 但來緊就除淨10送3股
長HOLD有無得諗?

之前688多謝巴打

我唔係打手
只係覺得幾好用
可以試下
叫股息皇
但只有ios

751大家可以留意多D，破$5應該可以

都唔關你事
係你分析、推介前一陣已買落

支持巴打 好有心

咩都唔睇跟number死左唔好鳩叫
多個巴打分析多個意見點都好啲

冇息派就俾人唱衰

巴打有無留意0020會德豐同0004九倉？
2間公司有機會重組 合併

樓主點睇939，386

樓主有冇留意開Reits／收息股？

522呢排回左D, 點睇?

三月左右見到樓主推介2689 8.7入左 經歷過7.9 到依加仲未放 賺緊17% 多謝樓主

咁撚勁

763定751？
兩隻都未見頂

lm

之前都係跟樓主4月入 依家贏緊15%

我有講，係前幾個cm到
你可以睇反

我比較小睇

939，係內銀泥講係龍頭，不過因為岩岩除淨左，強勢不能保持，個6蚊位夠硬淨，目標價6.65

386石油股，你一路有睇開我post都知，我唔鐘意睇石油股。
不過就咁睇圖呢，可以六蚊邊入博反彈

我冇留意開
不過我知呢兩隻係咩
我認為就業務，股價，時機都有良好條件進行重組，發生率算高
不過就算重組左，我覺得業兩者股價影響不大

加上美國都仲有一次加息，不利股價。

今日入埋樓主推介過既3993 樓主有無貨

wtf 981

尋日8.44入左

你好彩賭贏錢

981我再強調業務冇問題

間公司冇問題架
隻股俾人玩啫

1088 中國神華 大陸停左一個月牌 傾同國電合併 除淨前後都有入貨 大家睇唔睇好？

屌 981 8.8 入 8.3 cut loss左

隻股好古惑

我想問981沽空比率2x% 係有咩啓示
姐係啲人係咁散貨？ 對隻股無信心？

樓主，點睇0066？月頭派完息由~49.00跌返去~44.00維持到而家，想買少少，旦求穩陣升賺少少抗通脹！

潛左水

長放其實無得輸，係睇下會唔會有機會平一兩蚊入 ，平都唔會平得多 我都想揾價入 最近睇佢無咩力上 但都無回落

樓主3993有無貨

樓主重有冇玩吉利(175)見你冇再推介

樓主點點遠東環球 830，
好似係3311子公司
見佢而加價位低，盈利一直都唔差。

有冇人睇好1027？我想睇下佢升唔升得反

冇貨

港鐵，我認同銀行報告所指估值過高，短期既未來入面會跌一至兩成。因為我都好肯定美國今年仲有一次加息，而估計香港會係2018年跟開始跟隨，樓市降溫令66難有上升空間。

上升空間有限

1958

留意呢個，等谷底反彈

我都有留意過呢隻，但睇反三年既唯一升勢係因為有可能獲3311再注資先有得升。

其他利好因素都較難刺激股價。

我覺得呢隻係市場上既忽略股票。值得留意，如果要博反彈我見意係0.95-0.97入貨，止蝕係year low

爸打有無留意388
短期我覺得會上到1個月高
但個走勢仲係唔上唔落咁

睇下債卷通幫唔幫到手破頂

我都見佢呢幾日出左好多消息

好想問爸打係點入門？

現金30萬大概點玩好？

開市又升2% 繼續52 週highest

981星期五尾市抽上依家又跌返落去原本個位
呢隻野做乜鳩

3311 go go go 短期睇 14

我會用多啲時間係選股方面，然後all in

仆街 出左壞新聞

輕鬆草一千萬方法，我自己諗既

想你地睇下，所以推三次

好重要，所以要講三千

掂

啲人鬧我，唉，真心share都比人鬧

好冇引

算啦 實有人真係覺得有用既

啲人對保險好大偏見。
冇人諗到更可行方法，一味鬧

睇落幾好,但係覺得有漏洞又講唔出
有無睇通睇透者可以分析下

唉，係到開post冇錢收，又要幫人諗，又要比人鬧，有時諗自己發掘多啲股出泥仲好，自己賺多兩個錢仲好

唯一缺點係幾十年發生咩事冇人知。

然後分兩種人，一係到時先算，理得佢死。一係因為唔知發生咩事，更加要計劃。

巴打5號派完息入穩唔穩陣？

派完息會升，因為美股升好多，暫時

理論上唔係派息後會跌嗎？

山埃
樓主有冇證監牌

我諗四十年後買個波蘿包都要五十蚊
假設通脹成立，
保險唔會升值，（正常公司）股票會跟著經濟周期升值。

通脹十倍，唔係唔會發生既。
我諗冇planing既人會更難過

啲人對保險偏見太大啦～

請問有冇留意匯豐， 佢 29/6 果日 由 68.5 gap 昇 , 圖表派的人表示 個價通常會跌返落黎補裂口後先再上， 請俾意見黎緊是否是入貨好時機？謝

762 點睇
大摩唱衰

收入係咪一定要穩定先得
萬一斷單咁點
利申 20歲 咩都唔識

想問下巴打 939 依家仲買唔買得過?

金融股開哂車
得1299未開
我今日撈咗400股

3311咩事 穿返落12

俾d耐性
利申 13蚊有貨

981

依家值唔值得入手

橫行緊，打算破$9 就再入，confirm uptrend
利申純睇圖表

巴打係咪有tg 可以加

呢度有無巴打持有1114

一個月識買賣食波幅都有5%以上

其實941 700 而家個價岩唔岩入手？

樓豬終於返黎啦

941我都有留意..我都諗緊係咪入得

樓主又俾人打沉左

樓主點睇700 同27? 現價買入機會？

樓主終於返黎
想問下如果現價入3311 值唔值得入？值博率高唔高？

3311

12.6屌入左 3311

981又企返喺度
2888好想入 但通常我一入就跌

基本面冇變，繼續hold

而家係咪應該等佢跌定先入

俾我就唔玩
一唱衰就俾人恐慌性拋售

講緊981

點解3311會咁

大行報告

次次唱淡就跌, 唱好唔跟升

其實上次唱好已經升左幾%
如果間公司無嚴重問題 我覺得可以hold

yes, 其實目標價由 16.7 > 16
短期目標係 13.5 - 14 不變

插已直

入得

3311呀

今次到高盛出招
981 gg

981真係垃撚圾

今朝先講完

981真係免了

支持樓主

想問大家用開咩app mark數好用

ticker啦

2333 近排個勢有無機升

樓主，一個月前6.38 all in左939

應該繼續keep定賣左佢？

3311 頂住呀

751得返4.44

3311完😂😂

939點解唔keep

樓主岩岩返黎冇幾耐又唔見左

3311 13入 依家

蝕下 time cost 算，會升返 ge

12.2附近最後支持位

又要strong hold

屌 12.4 入都要輸錢

幾錢止蝕？

On 9 使唔使跌咁多呀！

冇咩壞消息，暫時唔定止蝕住
暫時市場未炒呢個版塊 je

無壞消息都跌到咁，有仲慘啵

可以入啦

3311 唔知仲要跌到幾時

3311
恆指升200點都要跌

中國建築()上半年累計新簽合約528.8億
中國建築() 公布，截至2017年6月30日止六個月，集團累計新簽合約額約為528.8億元，相當於完成2017年全年目標的58.8%(全年新簽合約額目標為不低於900億元)。

截至2017年6月30日，集團在手總合約額約為2,962.1億元，其中未完合約額約為1,769.7億元。

搞咩係到跌

早排大圓頂

今日收市後叫做有好消息唔知會點

有無巴打已入751
早排入左4.5xx入751 而家跌左約30%
中金之前話推上7.5 越推越落
呢排就話客量需求多 供唔切 所以營業額就一直下跌
長遠睇可能會升返 但個止蝕位我自己就定係4.2

依家先發覺巴打揀得既都係向下行緊既股

見個post咁慘情，我都忍唔住要講幾句

其實4月份個post有提過以下5隻股份

可以做「長揸」，唔洗點理

比較穩健/不需太多操作/揸住就ok

直到今日10/7，兩個月多d，成績係點呢

388@$193.7=>$199.9+3.2%
1299@$51.3=>$56.25+9.7%
2318@$43.55=>$54.8+25.8%
5@$64.1=>$74.6+16.4%
700@$244.6=>$271.6+11%

雖然計數有取巧，但已經唔計派息啦
27/4至10/7平均回報=13.22%
岩岩好達到每月5%
今日睇返，388真係廢，加入27/175會更好

雖然樓主仍有好多要改進既地方
但開post確實唔易，大家多多包涵
發表多d有質素既回覆，共勉之
WIN WIN ALL WIN

賺左冇人講，蝕左鳩叫是常識
多啲回應下搞旺個埸啦

冇錯睇基本面長遠黎講實冇死
不過某幾隻推介過既股票既短期趨勢根本就唔好
D人跟左都係等住俾人屌

751 長線睇落唔錯 但最近跌得幾急下 4.82入 4.62止蝕左

睇返以前D po
唔計個5隻長渣

巴打揀個時機好似幾次都係下降緊先黎買
買左先轉固然好啦
不過自從3月之後就真係好似唔多好彩

巴打最淒慘莫過於4月3號個po
981 2689 3993/1208
3311 688

981唔講啦大家都好清楚

2689 3月講起去到4月3號
一直維持住下降通道
直到出po之後兩日終於俾條大陽隊穿轉勢

3993 一樣 keep住係下降通道唔知幾時停
終於去到6月13號先有條大陽隊穿轉勢
如果有人係4月3號入左
咁佢就要坐到6月13號終於返到家鄉

1208 一樣
去到5月25號終於都有得升
個日入左依家都未返家鄉

3311 4月6號開始跌勢
非常不幸

688 冇記錯4月中間忍唔住入左貨均價23.3
唔好彩未升足就開始跌
一個月後返家鄉

五月po
861 4月27號到依家仲係下降通道中

175 屈機

1928 4月27號短期下跌趨勢
當時係通道中間
兩個禮拜後開始正數

總之我覺得有d股唔應該個陣時買
起碼都要等佢隊穿個跌勢先買
至少避免有排坐

樓主選股冇問題，係入貨時機要改善

11點前入3311會唔會好傻豬豬

751開始升

股價一早就反映左

入左3311

係..我由3月post睇到而家..我入黎都係想幫補下d學費..多謝你地無私既提供
btw半工讀讀到想死

點睇700 8月中既業績報告
大股賺少左股價會唔會插水

新手 $269.6有貨

依家起步仲有邊幾隻岩新手玩？

1918 想發係要博

我又推 幾隻 全部當收市價計
358@12.480$
27@46.6$
1918@16.820$
1548@4.47$
1299@57.60$
656@12.000$

8月中計數

今日中晒 1548 已經夠5%

去左旅行，未反

高開出事

1133 12.36入咗，都唔知好唔渣多陣

本人全部持有建行，等升勢完結會係科技或基建方面入手

股票有賺有蝕都好正常姐。
如果全部都賺，我諗我要收錢先出post

順便想聽下樓主點睇6823

有時覺得啲人輸打贏要。
我花多啲時間睇股都冇咁嬲

唔好嬲啦，無事無事。大家交流下姐，蟹咗有人唔服要出氣好正常

我係見議入邊啲姐，入唔入，同幾時入都係你地自己決定。
不過我承認時機上我仲有好大空間改善

每月5％，先唔計你compound interest 一年60％，姐係三個巴菲特
自己都係希望每季5％

數埋手指，真正係叫那野既，我諗得981。
我推過起碼二，三十隻，我覺絕大部份都數錯

你咁樣講姐係證明你資歷淺。
人地巴sir賺1%等於你十幾世人啦。
本大自然追求保守。
我本勁細(對比巴Sir)，自然要玩得進取一啲

2018上望120

出去玩，有心情再覆

Between 我上個月贏左50％
伸利：我份工炒股票的
唔好睇少每季5％，加埋每年儲廿萬，三十年有2億3000幾萬架啦

試下唔好用建議兩個字
淨係話"我入左"

咁你係咪想講你勁過巴sir
早三星期，小型股股災，我三個鐘賺100%添啦。
但係我唔會同人講囉。自己入得小，幸運成份多。
我而家講，我只係跟住你個思維走。
等你feel下自己有幾咩

無視啲人就ok
好似175大股東咁

唔洗理佢地，樓主隻 3311 我都有賺，雖然得幾百

我都係想知下點解我點解一入黎就比人屌資歷淺姐咁果單野我都有執

入黎都係想討論下投資之道姐，唔洗下下攻擊人既

哈哈哈

認同樓上講，本金大每月5%其實好多

求其有廿萬3,4年後夠比首期架啦，重點唔係每個月幾多，反而係點樣每個月都做到

每月持續性 5% 其實好難，特別當你個本好大

所以我set 既目標都係每季5%,當中有贏有輸唔理佢，個本長期係升就得喇

想問下981 6.07買入而家放唔放好，定hold下，前景好似麻麻

眼光同耐性既野

揀幾時食糊都係學問

同意，而家牛市個個都以為自己係股神賺20-30% profit好勁，熊市先顯得真正實力
牛市要賺盡，熊市 keep 到通脹己經唔差

冇錯，牛市賺錢易，唔好估頂做反手
玩牛熊一日幾十％上落好容易，20-30%長期先勁

我會炒埋跌市，我炒option 為主

用左半年時間學，輸足半年，今個月終於追番晒啲錢，都係4個買法架姐
買賣原理係股價，但個行法好唔同

呢一個moment, 都唔知買邊隻好了

估唔到喺度見到你

識玩可以唔大風險甚至0風險既

Hello
可能仲有啲更估唔到嘅post

本金少，爆發力強，又有得食時間值，又有得買跌

巴打可唔可以介紹下你用咩方法去睇下行空間同上升空間? 同埋有冇咩網推介下去學下相關既野

利申:全新手

想問下981 6.07買入而家放唔放好，定hold下，前景好似麻麻，求意見

呢排突破左down trend可以等下先放
反正你價位咁低

992想入 覺得上番5蚊唔難
下行空間唔大

有無得諗

981今鋪應該真係轉勢啦

聽完意見要自己分析，盲目死跟只會死路一條！
呢個組合係睇佐1040巴打既分析，再自己上網睇公司資料買既，
早兩個月買既，唔係話賺好多，但起碼都算有5%以上收益先

3311升啦

咩平台黎，好userfriendly

981 升火箭咁升

升左5％姐

灰撚到。。 105放左隻522 上到112

981又想昆人入場，不了

炒股緊係升得快啦
呢隻好古惑 別追高

今次入得 可以入第一注 記得分注

104.8入左2018

3993有冇人玩？今日入得過？

3311 追落後

3311 終於升，好感動

時間証明樓主係無錯～

你地幾多入貨？

尋日走左

資金琴日開始流出吉車啦

暫時
358 2.9%
27 1.5%
1918 0.6%
1548 8.3%
1299 1.1%
656 0.8%

13.3好大阻力

啱啱先升，俾d 耐性，慢慢升仲好，可以俾位我入

中國建築承建 尚翠苑新入伙驗出食水含鉛超標4成半
最後更新: 0714 14:11 / 建立時間 (HKT): 0714 07:00

公屋鉛水事件發生兩周年，以為告一段落的「鉛慌」疑捲土重來，禍延剛入伙的首批復建居屋。屬5個居屋項目中規模最大、由中國建築承建的荃灣尚翠苑近月入伙，《蘋果》到一個單位廚房及廁所抽取4個水辦化驗，竟發現2個頭浸水水辦含鉛量超標近4成半及3成，有立法會議員狠批當局未能汲取教訓，質疑加強監管後仍有漏洞，促當局全面為居屋業主驗水。

記者：鍾雅宜 譚靜雯

首批復建居屋共有5個屋苑，以荃灣尚翠苑單位最多，共962個，亦甚受買家歡迎，是繼沙田兩項目後第3個售罄單位的屋苑。該屋苑由曾捲入鉛水事件的中國建築承建，業主近月陸續取匙收樓，《蘋果》月初委託香港標準及檢定中心職員，到翠湖閣（A座）高層一單位的廚房及廁所，分別抽取頭浸水（即開喉後立即取水）及在開喉5分鐘後，各抽一公升食水化驗，結果4個樣本中2個頭浸水水辦均驗出含鉛量超出標準。

結果顯示廚房及廁所頭浸水含鉛量為每公升14.4微克及12.8微克，較世衞規定每公升10微克的含鉛量超標44%及28%，其餘2個沖喉水結果則為「not detected（檢測不到）」，化驗所指含鉛量低於每公升5微克便會顯示此結果。

涉事單位的業主對化驗結果感詫異，她透露收樓後曾開水喉試水，認為鉛水事件後房署的居屋仍出現食水含鉛問題「唔可以接受」，坦言自己平日用水「一開就用，唔會放一陣水先」，擔心食水影響就讀中學的兒子，「濾水器都唔知濾唔濾到，房署要跟進。」

食水苦主大聯盟召集人、民主黨尹兆堅對驗水結果感震驚和憤怒，「經過咁慘痛嘅教訓，歷史都係重演，又再涉及中建，睇嚟房署唔能夠響錯誤中學習。」他質疑政府收緊監管措施後是否仍有漏洞或是個別施工問題，促當局徹查，又指即使僅一個單位水辦超標，但「一抽就中」，相信公眾仍感擔憂，認為房署應為所有新居屋單位抽取頭浸水作化驗。

香港醫院藥劑師學會會長崔俊明直言「超標近5成都算幾高」，指市民用水大多不會先沖水，「要唔沖喉都唔過（超標）先算安全。」稱涉事單位屬於高層已超標近5成，「咁低層果啲（食水）接觸水管仲耐，咪仲大件事？」促當局委託獨立驗水公司重新驗水，建議業主應安裝具信譽的防鉛濾水器，用水前放水一段時間才使用，為免浪費亦可儲起食水作淋花、抹地之用。

香港水務專業協會主席鄭偉昌估計可能是水管「洗得唔乾淨」而有少量金屬殘餘物，他指現時「房署管得好嚴，每條水管、焊料要無鉛，仲要浸成個禮拜再風乾先用，冇可能有鉛。」惟現時大廈水錶仍有少量鉛份，但難料是否與事件有關。

本報曾向中國建築及房署查詢，暫未有回應。

係咪大件事

981突破down trend加逆市升
唔通真係返生

當我冇講過

2382有冇巴打敢追？

又升過

希望佢上得返十蚊

未走晒?

唔係
我記得我走個陣好似都係9蚊個頭

咁多股唔玩，做咩要玩呢隻

咁岩睇圖睇到呢隻似會升
試下自己眼光岩唔岩

之前賺到少少就走咗，喺呢度講到我都驚

第一次買股票第一次蝕錢就係係呢個po睇到呢隻股

3993今日唔剎車

有冇人會玩400?

八月會停post。做反獨家村。再見

等你返黎

3311而家有賺，多謝你嘅tips。會等你返嚟

希望你會改變主意

係樓主身上學到好多野 會等你返黎

重咩做番獨家村，我雖然無跟你買股，但由你第一個post睇起，我就買番股票，到而家都叫有賺，每月5%令人有番希望

巴打唔好走喇

已經3 隻過5% 其中1隻10%
友邦忽黎忽去仲要等等
復星可能睇錯左 跑輸晒

1918 15%

兩個月前細細地跟樓主買既已經有13%增長

樓主，等你返黎

跟左樓主 2689 3993

已經搵到一千萬退休方案?

如何草一千萬保障自己退休，我在此給你一個方法

LIHKG @ Android

講幾個冧把引班follower入tg gp再sell保險?

咁仆街?

岩啦 唔好再開post

佢個tg group得三個人

融創25.7%

981點睇 今日跌左好多

跌好少啫
正常波幅啦

講錯左 係861

咁冇留意開
幫唔到你

樓主返黎吹下隻3311

屌，冇左 5k

3311仆街了

轉左勢?

3311 一直有大手入，暫時唔走住等八月業績

3311 痴線，落後咁多唔升仲倒跌

師兄入左好多?😂😂

8000 股 , 仲賺緊錢， 賺少左幾千 je

諗住再跌入多幾手

12.58 睇黎低位係12.30 高位係13.2左右 可能下半年先借有突破

yes, 睇位諗住再加注炒波幅和業績

樓主返黎

四連陰痴撚線

咩事

3933

3993 先岩 !!

仲有冇手足持有3311

攪乜9跌呀

12.53

12.50

幾時出業績？

應該今個月中？

3311業績大家點睇

應該升2個禮拜掛

兩個月更好

981呢間垃圾

弱不禁風

861點睇 6.17買入 5月等到而家

辣殺到

個市

364 均價0.021 hold住先定沽左佢 跪求意見
利申帳面輸過萬

3311業績前升唔起 都係放左佢算

樓主幾時返黎
想跟佢學下野

有咩學 大包圍實有隻中

唔明點解有人仲會推呢個POST
之前見樓主多次話要ALL IN一隻股已經可以唔駛再睇
估計係D新手跟NUMBER有執過下錢想翻兜

3311幾多走

我之前跟樓主2689都執左少少
但你講得岩
係大升市既情況下
樓主大部分選股既回報率的確係低於大市走勢，甚至倒蝕
大家睇路

no offense
我個人係真心欣賞樓主同人分享見解既

依家睇返第一版係得2018同1800係行得掂
3311,1186都係陰跌緊
751更加係

3311 1186 751都係難炒既股
走勢難估

我對樓主選股同投注策略真心有保留
特別係今次呢個大升市反映得更明顯
同其他post某d巴打比直頭係高下立見
新手只跟number而唔識操作好易出事
當然，樓主開post分享係冇問題既

3311好波

由二月到而家，每月5%樓主係咪賺左34%？

3311跌到咁，仲會唔會上番去
定要止蝕

12.56

992係咪早走早著

竟然有人入992
走啦快d
你要佢升短期內除非有私有化消息

12.8

十萬年前入咗 一直坐到而家
唔止蝕了 唔打算理佢

3311咩事呀 岩岩望一望嚇死 12.56入

早排入 唸住佢又會fing上5.1架嘛

冇啦啦搞供股，你老闆
明明傍都賺緊

如果唔供股應該有機上到 13 蚊，冇啦啦供乜撚股呀正仆街

冇啦啦供乜撚野呀

持有3311既有排坐，如果坐到既話

唔知坐定走就真

業績符合預期，係無啦啦供股正仆街，唔知佢想玩財技定點

咁你地供唔供

就黎穿折讓價

供股 如果股價跌到低過折讓價
無人肯供 d新股點處理？

死啦 係咪要放左佢

唔放, 繼續坐

掉啦大佬 8供1呀

我掉左

有冇機上番少少再放

沽啦仲望

冇見幾日，981已經創新低

981好波
差0.13就補到16年8月個裂口

呢支燭呃到好多人

me

你入正股定輪

第二日支陰燭妖到仆街
呢啲股應該永久blacklist

前一支陽係賭業績，一出業績就

ok我係出左呢枝之後先入
賭佢會反彈
蝕幾百啫

樓主隻751
牛市鳩開個post 都咁多信眾

你睇埋佢D分析仲好笑

幾好玩 update下 暫時個半月

358-7.7%
27-4.2%
1918-36.1%
1548-37.1%
1299-4.2%
656-5.3%